香港不徵收美國關稅就是港獨

希望香港盡早滅亡